藍店360仲有得加租咁勁

福建幫搵你班小股東幫手找數者

武漢肺炎持續，租戶紛要求減租，但優品360（2360）今日與主席林子峰有份持有、位於香港仔華貴坊的店舖續租3年，每月固定租金為31,500萬元，以及按每月總收入10%計超出固定基本租金的銷售租金，固定租金較上一份租約3萬月增近5%。